點解d哂命post都咁多人like?

?

因為你啲post戇鳩